賣渡賴悠宇漫畫多系列(全套)

賣渡賴悠宇漫畫(全套)
1) 不思議遊戲 （1-18) (八成新)
2) 夢幻妖子 (1-14)(九成新)
3) 絕對彼氏 （1-6)(九成新）
4) 心跳時刻 （1-5)(九成新)

另有單本
1）不思議遊戲玄武開傳(1-9)(九成新）

可提供漫畫現況相片